［成魔］香港警察點解仲可以笑住咁對人開槍？點解咁冷血？？？？

沿於兩個字：仇恨

觀察左一排，去到今日，其實警察大部份都唔係處於情緒失控狀態，因為好多時當佢地係街到俾人屌既時候，佢地係可以非常克制地無視你同白眼你，又或者係係防線佈防其間俾人侮辱佢地一樣零反應零回應。如果佢地係情緒失控就應該係週街開槍瘋狂掃射又或者係街到見人就屌，佢地無咁做，只係當上頭話可以郁手時，佢地就去盡喪打，點解會咁？ 因為佢地係仇恨你。

其實警察已經多次被影到笑住同若無其事咁對待示威者甚至開槍，例如有次係沙田有警察作狀衝入商場捉示威者，示威者隨即散去，該警察笑住咁行返出黎。你地仲覺得好恐佈冷血點解仲識笑，但查實佢地毫無情緒失控而且理性地覺得非常正義，打你射你只係平平無奇，甚至乎笑住做都仲得，因為你地係抵死、污染地球同死左都唔抵可憐既死甲甴。

情況等如一名納粹德軍朝早起身眼見天朗氣清，心情極佳，拎起獵槍走出露台搵路過既猶太人殺，完事後食煙入房休息一樣。情緒失控？沒有，只是仇恨。正如希特拉一樣其實可以對小動物有愛心，只是猶太人在其心中係污糟甲甴。

問心，我地都仇恨大陸生番，但分別在於警察有權力而普通人無。警察有武器，可合法使用武力甚至合法殺人，而依家仲可以越權而失去制衡，客觀效果就同納粹德軍一樣
，所以前幾日有手足跪地串佢納粹係無錯。

因為仲有好多人見到有警察笑住咁開槍好冷血未明係咩一回事所以特登開post話你知，仇恨加上權力係非常恐佈，香港警察已有殺人基礎。

香港警察=仇恨+權力 > 納粹德軍

非人類低等生物，係前線出現亦係智商低既代表，海豚應該高智商過佢地

old news